條女死都話要去割雙眼皮 點搞？

唔知佢俾邊個棟佢叫佢去割雙眼皮佢話佢由細到大就係想有雙眼皮，我話唔好啦 危險呀 整得唔好又會好柒，成隻整容老雞咁 佢就發脾氣話我鬧佢係整容雞有咩方法可以令佢唔好割？我就係中意佢單眼皮

搵啲失敗例子俾佢睇

女人單眼皮真心柒

佢割你就割包皮

你鐘意佢單眼皮=佢一定唔可以整？
個身體佢既 你最多咪提出你既意見

唔鐘意咪分手囉

屌那聲宜家要問準你？
係我即刻飛撚左你

分手囉

你應該話鍾意佢單眼皮，而唔係話佢雙眼皮似整容老雞

但條女可能會同條仔講，唔係我點你都愛我唔介意架咩？

咁樣可以點拆

咪係，講野咁難聽比我都發火

認真
唔中意對方整容唔出奇
如果對方真係好想整
真係分手

整黎都樣衰架啦

建議先割包皮

由得佢整 整得咁上下 就飛

吊線唔洗割

樓主其實你乜柒都唔識就盲反
不如你同佢溝通下 了解下過程先
而家唔係十幾年前啦
同埋女仔都係貪靚架啦 又唔係大執
唔通佢痴左雙眼皮膠紙你都嬲9佢咩

通常整完就會發覺自己靚左
多左仔埋身
市場價值高左
你就會戴綠帽
佢係一個不滿現狀既人
無論點都要完成自己目標既人先會行到整容
你見普遍整容成功既女仔大部分都係釣到二世祖
好少見整容既女仔配個普通人
因為佢地對自己有要求
都會對另一半既要求高左

以後都唔望佢對眼

叫佢痴雙眼皮膠紙

開幾套單眼皮女優咸片係佢面前射

冇病冇痛喺個身開兩刀=on9

你叫佢得閒俾你拮兩刀睇下佢制唔制

身體自主

又唔係變性